有無巴絲成日搭lift都突然係某個樓層停低開門

小弟係個公屋撚 住24樓
當我每次搭lift落街既時候
都會係18樓呢個樓層停一停 然後開門
但每次開lift時都唔會見有人入lift
咁就奇怪啦 既然開門時無人係咁會係邊個禁lift
有無巴絲遇過相同情況 或者可以解釋呢個現象
其實次次我都係疑住係有鬼入左liftlift

因為部lift壞左

有雖要先開，放心

但係我有個frd幢樓都係有咁既情況
無咁橋既！

盂蘭節氣魄更壯

架lift唔洗抖嫁 ？一野爬上24樓老閪都攰啦

Btw rip